====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pardon de le dire , mais ils étaient plus audacieux que nous , et la rupture leur faisait moins peur .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

